警車都被抄牌！好波！！

佢都有今日喇 好想知道係邊個抄 要向佢致敬

未又係納稅人埋單

可能我比啲警察抄得多，而家見到警車比人抄，好撚開心

傻閪

抄埋架垃圾車啦

依家警車咁靚嘅

左手交右手

起碼又完成quota,又唔駛搵市民祭旗

比人抄得多，真係好撚憎啲差佬 捉賊又唔見佢地咁叻

只幫補1個quota

造下樣 交下功課
一張半張 打哂飛機 叻

有乜咁開心

有冇納稅

納緊稅即係其實你埋單

自己開自己票 係咪同互幹不收費同樣意思？

食屎啦死黑警
真係唔識形容"Go Fuck Your Self"
有幾嘔心
示意圖慎入

人地D關公技巧
扮下鐵面無私 又賣廣告

笑下姐
用納左既稅埋單之後咪又比返政府
根本一樣左手交右手